J 完女性朋友之後,見到佢會唔會有D 唔好意思

有D內疚

J完通常唔洗手就約佢出街 仲要搵機會掂下佢
佢都知我丁過佢 但佢唔知我做過既其他野

佢有咩感受

會尷尬，好似同佢扑過嘢咁

扑過你就j唔落手架啦

痴漢出沒注意

我日日都j我個女上司，唔覺有咩野，成日同佢講野果時幻想同佢做愛

巴打好pure好true